[圍爐] 有冇人玩GME玩到社交同精神健康都出現問題?

由盤前開始不停mon post mon價,
冇2,3點都唔肯訓, 明知第二日要返工, 就算肯去訓, 都晨早5,6點起左身, \
起左身第一時間又睇下價, 睇到盤後,
返工已經冇咩精神, 連條女都少左理
自問只係買左好小都已經咁, 係咪唔適合買股票?

有 岩岩分埋手

一生人難得一次全世界一齊打大鱷，最好一齊打爆個money system佢

都係一個星期既事
小弟成個腦都係deja vu